天水圍羽毛球group

有無天水圍羽毛球group?無既話可以開番個
歡迎男女老少，新手老手
想搵人打下

想入

劉明

無乜人又想搵腳打樓下會所方便book

留名

Agger 想個個星期約frd打又好似好煩

真！

推！